共產黨係無神論，共產黨迫害基督徒，你哋反耶即係支持共產黨

完全駁唔到

啱

自創一個本土神咪得囉

小丑神？

小丑神為香港唯一國教
唔信者必直播處斬

陳浩天都係耶人

佢唔轉教照殺可也

神不只耶 ，讀好少少邏輯先鳩up

唔明喎

共產撚反耶又反伊, 唔通伊斯蘭撚會支持共產撚?

連登核心價值：伊斯蘭教係邪教，人人得而誅之

罵戰正式開始，樓主又錯唔哂

宗教問題上，我地耶撚同共產黨立場一致
消滅回教徒

非黑即白？

即係點？

共產黨又食飯又屙屎
你地食飯屙屎姐係支持共產黨

駁唔到

反耶教不等於支持中共

有無聽過「信耶抗共」？

唔好玩啦
香港聖公會超奶共

我睇錯標題sorry

我冇睇錯。個標題話反耶即係支持中共
我反對是正確的

全世界有四千二百幾個宗教，基督教憑咩代表曬全部？